有人知道記者 Richard Scotford 的近況嗎？

記者 Richard Scotford 過去幾個月日日都會係 FB 出文，但過去嗰七日就完全無更新。有無人識得佢知道佢近況？安全嗎？

Richard已過左去Twitter

唔該晒！無事便好了。🙏🏻🙏🏻

佢一直有用Twitter 所以應該安全